Non-jupas求解答

事緣係小妹讀完2年asso, gpa得2.8~
想問如果報8大year1嘅話，有無可能會會收
應該係會報media, marketing & bba 之類嘅科
求解答，感謝~

冇

應該唔得
儲錢出國讀啦

出國都要有公開試成績ga

佢副學士都要？
我唔肯定，但應該係要考ielts

好似要3科lv3

2.8摺埋算la

得嗰2.8冇希望㗎啦

自資都難
仲8大

恒大OU tree U是但一間，八大唔會有份

英國歡迎你

呢個分入三大都得啦
魚仁生

可以試下報港大IM / 中大Geontology

有asso成績都得

當然唔會入到靚學校

可以返屋企食屎

過3先諗8大

Hku im 二手飯至少三點三啦

哈佛都入到
好少見人咁低調淨係諗八大

三大有機會

All in HSU Bsex
IN HSU, WE TRUST